大家有咩關於英國嘅YouTube 片想睇

(代友post)
大家好，我係一個係英國讀緊書嘅絲打。
最近開左一個YouTube channel.
主要係拍下vlog
但我想個channel多元化啲黎吸引多啲觀眾
但成日r爆頭都諗唔到有咩題材好拍
名位可唔可以比啲意見。
Thanks!

拍NHS 求醫經歷

如果我無病呢

生活之類
有無channel名？

拍下俾英國鬼gang bang

英國grad，一直都有係youtube搵有關英國嘅片嚟回憶，包括新聞 tesco買平嘢 城市慢步 tube 夜晚都有。

你近嚟拍過咩片？你啲生活都可以有影響㗎喎

擺個channel 上黎睇睇先啦

教我買波飛
唔想食黃牛

如果唔介意既話可以add TG 傾嗎? 呢排有同朋友講起整youtube channel既事, 可以大家交流下idea, 另外我見連登都有人搵緊一齊整youtube channel既人, 不妨一齊傾下

同埋想問本身有冇D咩興趣?
vlog的話一開頭可以由自己平時既興趣入手

買會籍再買飛應該平過黃牛